［練字］每日更新，求賜教

成日喺instagram見到啲人寫字好靚
就想練返靚啲字
就算唔靚起碼人地睇得明
希望連登嘅各位書法家可以賜教
有練開字嘅各位可以一齊分享下
希望堅持到一個月

如果有咩好練字嘅內容題材歡迎分享

試下寫早日康復

利申入左廠8 9日仲未出得院

我呢排都練緊硬筆書法 一開頭直接臨貼 寫極都唔靚 最後還原基本步 練好橫直撇點捺折 再臨貼真係事半功倍

我冇話想練邊種筆，反而想寫好啲字
不過基本功係好重要
巴打有冇作品借鏡
拋磚引玉（幾喜歡佢啲風格）︰